    \begin{titlepage}

	\thispagestyle{empty}
	\newgeometry{left=0cm, right=0cm, top=0.6cm, bottom=0cm, includefoot}
	
	% FH Logo
	\begin{flushright}
		\includegraphics[width=1.7cm]{./pic/FHAC.jpg}
	\end{flushright}
	\vspace{-2.5cm}
	
	% header
	\centering \bfseries \Large Fachhochschule~Aachen \\Campus Jülich
	\vspace{2.5cm}
	\normalsize 

	% title
	\centering \begin{minipage}[t]{17cm}
		\centering \bfseries \large Aufbau und Evaluierung von \\ 
		Containerplattformen in der AWS zum Erstellen \\ 
		einer Richtlinie für Anwendungsentwickler
		\medskip
	\end{minipage}

	\vspace{2.5cm}

	\begin{minipage}[t]{9cm}
	\centering Bachelor Thesis \\
	\centering von Felix Mostert \\ Matr. No.: 3193648 \\
	1. Prüfer: Prof. Dr. Hans-Ulrich Stegelmann \\
	2. Prüfer: Daniel Emile Quandel
	\end{minipage}
		
    \vspace{2cm}
    \normalsize Fachbereich	Medizintechnik und Technomathematik \\
    Studiengang Angewandte Mathematik und Informatik
	\vspace{1.5cm}
	
	\begin{flushright}


	\begin{minipage}[t]{5cm}
			\includegraphics{./pic/Generali.jpg}
	\end{minipage}
	\end{flushright}

    \vspace{2cm}
	\centering %\hspace{8cm}
	\begin{minipage}[b]{7cm}
			\centering
			Aachen, August 2021\\
	\end{minipage}
	
	\restoregeometry
	
\end{titlepage}